97巴絲吹水台之97po很有愛（60）

仲諗住問你咁早起做乜
唔記得你地約咗

姐係要用邊個

97巴絲吹水台之一個二個都有仔了（60）

用小妹呢個啦

97巴絲吹水台之一個二個都有仔了（60）

用紙皮果個